★有冇人最近ipad 平板mode 播不到pornhub，要轉做"電腦mode"才播到？

none?

直接拎direct link播啦

pornhub已改 平板播放模式，fix左